有冇DI讀/畢業室內設計既巴絲

借ac開post
fyp就黎交 你地搞成點？

另外想問下final model既佔分重唔重，硬係覺得佢同interior design冇乜關係

驚自爆 不了
btw可唔可以答下我問題

咁姐係就算model製作比較簡陋，個design本身豐富而且preboard同booklet表現到出黎既話，都唔會太影響個分數？
因為我既手工好撚差，個site範圍又大
所以d細節做得唔好

冇呀屌 佢全部野歸類落ea度咋
做model真係辛苦過其他野100倍

結構冇問題既，係某d墻既長度唔啱 整體唔係太貼服姐
tutor果關就冇問題，佢著重concept同睇plan rendering果d多，不過其他老師黎評分就唔知啦

我好撚憎做d細緻野
所以8成精力都投放係build 3d model，rendering果d 貪呢d唔洗對size對得太正

有d太仔細既部分我冇整到，技術唔夠班
如果同d plan有d出入會唔會比人屌
例如一d細微既支架數目，屋頂橫樑既數目咁樣

我d技能點真係點曬去render同photoshop度 present都係靠美工黎屈其他人機 反而concept我普通

di grad人工高唔高

屌我為左豐富個design，整左好多扭曲/不規則變化既concept，砌model先發現自己根本還原唔到出黎

10k都冇(好似係)

build model就天下無敵
砌model就有心無力
早知如果就唔搞咁多野，仲以為自己撚個不規則design好撚醒